ielts

有冇人今日考?

有冇留tg討論?

無tg group

靜係想知做乜撚野under investigation

屌佢老母臭閪